［求救］屋企隻倉鼠走失咗

今朝早諗住同佢玩，點知發現佢推開個天窗走佬
擺晒食物係地下 佢都唔出嚟，
睇過啲暗角位 梳化都唔見
仲可以點做...

搵動物傳心師

放煙逼佢出嚟

有冇大師好介紹

唔想等到佢發臭果日

搵隻異性引佢出黎

屋企另一隻都係同性

你點知係佢推開窗先

之前養過隻去左廚房 仲識開櫃門偷食 一日係屋企就會搵得返

一朝早見到呢個畫面 都心知不妙

希望佢肚餓 識自己出嚟搵食

我朋友都試過走失倉鼠，只要你第一時間閂門閂曬所有比佢爬到出去嘅通道，擺野食喺地下就會自己走番出黎

唉屌 我就係咁勁緊張咁搵 結果衝入廁所 腳下啪一聲

佢嘅嘴角仔有灘血 瞓咗係地下喘氣 最後我放佢入樽仔去後生埋葬 跪咗兩個鐘 從此唔再養任何寵物

後山*

你都唔想嘅
運氣差冇計啦

認真答
閂晒屋企所有門
每個獨立空間地下都放三粒倉鼠糧
隔一陣觀察下邊間房啲糧有郁過
再慢慢搵
希望遲啲幫到人

我之前果隻一走就無回頭
全屋傢私搬晒出黎都無 同依家又無臭味
希望佢走左出去比人執到啦

我嗰隻試過喺傢俬埋邊牆位嗰啲角落頭起咗個竇

除咗食物之外可以試吓周圍放啲報紙同膠袋
佢哋會咬碎啲報紙來做窩 見到啲報紙碎有機會搵到佢個竇喺邊

倉鼠係夜行動物佢行出黎嗰陣啲搞到膠袋就會殺殺聲好容易搵到

小心唔好踩到佢
養過幾隻倉鼠
我成日唔記得山籠
平時有訓練開佢地識出嚟返屋企
唔會點匿埋
真係唔知佢去邊就拎食物袋
佢聽到聲就自己會沖過嚟

聽你咁講完 好驚自己會唔小心一腳就......

發現佢係我間房屙尿 但搵晒成間房都唔見佢

以前都試過唔見倉鼠幾日都搵唔到 跟住有晚訓訓下聞到陣臭味先驚覺佢爬得太入搞到夾左係牆同床中間 救返出黎比佢抖左陣好彩無事 希望樓主個隻都平安無事

過兩日返嚟變咗老鼠

岩岩發現佢係洗衣機側邊啲罅隙到，唔肯出嚟。
爬咗出嚟 又即刻入返去

留名等捉返佢

肚餓佢就出黎架啦 你而家搵到佢咪算好

同意

放膠袋係地下 保持安靜

夜晚會番黎

拎啲野食放係地下
肚餓就會走出黎食野

間屋要靜，咁就聽到佢郁既聲

最好放d腸袋係轉角，暗角位

膠袋

佢之前已經試過逃走一次，走咗上我張床到

咁高都爬到

佢肚餓會自己走翻入個籠
利申 之前朝早發現走鼠 全屋搵都搵唔到
夜晚睇睇下電視見住佢自己爬翻入籠

一粒粒咁放D 瓜子響地下
佢餓就會出黎食架啦, 到時就打死隻PK仔

快D爬返出黎啦

有冇見過呢隻倉鼠？
如果冇就睇下我隻臭臭倉鼠
佢真係好得意

哈姆太郎

成功捉到佢啦 鬧死呢隻pk女

多謝大家 佢而家好平安

好qq

以前養過一隻 下下都要係我隻手上面痾野

🐹：係咪話緊我啊？

Prison break

尋晚我同一個女性朋友去左飲酒點知我飲醉左
我就去左佢屋企度休息
第二朝醒左見到佢係度喊...
我就同佢講對唔住
跟住問佢咩事啦...
佢話我尋晚我飲醉左之後
大嗌"去啦比卡超"
跟住掟左佢隻倉鼠落街...

佢依家叫我賠錢..點算??

食物係放佢本身個籠。
你打開籠，佢第二日就大冒險完架啦

我都走失咗 有無人想帶我返屋企

熄哂燈 夜晚走出呢

@2013-2-5 04:33 PM #1
尋晚我同一個女性朋友去左飲酒點知我飲醉左
我就去左佢屋企度休息
第二朝醒左見到佢係度喊...
我就同佢講對唔住
跟住問佢咩事啦...
佢話我尋晚我飲醉左之後
大嗌"去啦比卡超"
跟住掟左佢隻倉鼠落街...

透明嗰粒係咩呢?

係某個暗位瞓左姐夜晚就出返黎啦

下次小心d閂好天窗啦樓主 (勿相認

到夜晚可能會返出黎 放d野食係廳 𥄫實

通常係企櫃後面 係咁食垃圾
利申: 屋企之前隻小灰霸試過

我都試過走失兩次 ，一次係廁所搵到，一次係佢屋企附近
我個時都係好驚搵佢唔到發臭就死

我都試過隻倉鼠係屋企走失
到而家都搵唔番
已經半年前了

Btw, 屋企有養貓

以前都試過好幾次
梳化底 床底都試過
下次記得放d野係頂住道門
佢地夜晚會偷走

唔通喵喵

死左

🐹: 我好眼瞓

養倉鼠唔好用橫條籠

用老鼠膠陰佢

好細個果陣都試過
果陣一家大細走左佬定唔知係呀爸呀媽走佬
點知過幾日又係籠見返佢地
原來佢地凍得濟
出走咬爛左我屋企啲衫
帶返入籠保暖
之後我地都會用毛巾冚住個籠
佢地無再出走過

好撚得意
我之前都試過
跟住山晒所有門 再拎佢袋糧係咁整個袋發出聲音
佢就以為有野食 之後行出黎

我都試過 又係屋企養貓同倉鼠
朝早見到倉鼠唔見咗嚇到我即刻周圍搵
跟住見到隻貓係咁望雪櫃底
就知道佢匿埋喺個度
所以我係靠隻貓搵返佢
不過上年隻倉鼠老死了

通常會自己走返出黎
多啲留係屋企啦

夜行性動物，夜晚先搵啦

真心膠: 點解老鼠同倉鼠同鼠唔同命?

即係你戇鳩

明知佢咁細隻仲咁急做咩
我養兔仔咁大隻都唔敢快行驚踢到佢

old news

細個試過廁紙用完個筒可以引到佢出黎

琴晚有冇飲醉酒？有冇曾幾何時幻想過自己係寵物小精靈訓練員？

天氣咁凍應該唔會發臭嘅放心

咁起碼知佢重喺屋企呀

仲有呢隻白色嘅

之前個friend唔見咗隻倉鼠
之後發現原來比甲甴屋痴住咗

我都試過走失，最尾係我隻狗搵返，佢對住床下底狂吠

我都試過類似嘅野
就係放佢出黎玩 跟住佢自己跑走入梳化底
咁梳化底塊布爛咗有個窿佢捐咗入去
又咁岩我前兩日係附近噴咗殺蟲水
見到都心知不妙 9s9整返佢出嚟洗身
結果第日我放學返home見佢冇曬力又唔食野
即刻拎佢出黎求佢唔好有事
搞咗幾粒鍾佢終於都唔郁 要做嘅都做曬
我望住佢死乜都幫唔到 我好自責
隻鼠仲要好細隻..2個月大 個樣又得意
成日係我手心訓覺 我好鍾意佢啊
經過呢件事都冇心再養倉鼠

唔怪得走啦

食左落肚

咁你有無每晚寫日記同佢講「我地聽日會更開心嫁 」

倉鼠肥左 有咩方法幫佢減返 唔想佢以後有病
有咩糧食推薦

dllm 真定假膠....

我養過5-6次倉鼠 無一次唔走失 hea吓佢自己會出嚟 你屋企靜啲（熄電視、唔會播歌）你會聽到佢動靜

可能係啲衣櫃後面 利申以前養試過

老鼠夾

佢日頭出咗去同班朋友仔玩，夜晚就會返嚟陪你一齊寫日記

其實係你有個男性朋友昨日飲大左、
之後嘅故事......

我都試過 兩隻 結果發現呢埋左喺洗衣機後面

個籠牌子係唔係alice

我已經訓練到佢就咁叫佢個名就自動自覺訓醒走過黎

你應該問花枝鼠同老鼠，會更加諗唔明

買老鼠籠

其實依家個籠太細， 佢住嘅地方起碼要有一個宜家家私儲物箱嘅大細。上網可以搵到點樣diy或者上網買。 佢哋咁細嘅空間會覺得好辛苦，好悶，所以先逃跑出嚟玩。
你試下係每個屋企嘅角落都擺乾糧，每隔一段時間去睇下。如果食物有移動到就再等耐啲，一出就捉佢。
樓主都係買過個大籠，或者每日同佢挽起碼一個鐘。唔係既話佢好快死

佢話你唔搵條靚女比佢
就自已出去搵食

利由 動脈傳心師

Humane mouse trap

吊你，個籠咁撚細

舊相 而家果個大一倍

我都想轉過個籠 類似啲透明膠箱果類，行過旺角果條街又唔覺有

佢地要飲水， 所以通常都係廚房廁所既地方度出現返

我以前嗰隻都試過 應該周屋跑好開心
等到佢肚餓就會自己出返嚟搵你

差d以為我自己打個post出黎
我2次都係靠貓搵倉鼠

有次我放隻出黎玩，望一望第二邊轉頭唔見左隻倉鼠，我隻貓係咁伸肉球落雪櫃背後條「拿」度，最後靠隻貓引返佢出黎

佢好鐘意咬隻貓d毛，隻貓又會比條尾佢「妹」d毛

以前行雷閃電我隻貓驚到軟便，有鼠鼠陪之後就唔驚，最後隻鼠老死左，隻貓都好唔開心

我都試過呢個情況，之後向床下角落位搵返

屌

試吓放啲花生醬和朱古力引佢，我試過

以為生葬

識人坐梳發坐爆左隻倉鼠

所以養鼠第一件事一定要教佢識聽有野食時嘅聲

2個月已經識訓手
我養左一年都未識

Tom and Jerry

我都養左2隻銀狐

第一次放佢兩隻野（係地下）接解係倉鼠仲係鼠籠，貓伸隻肉球入去，結果隻鼠一野咬肉球fing左隻鼠出黎

隻貓自此係比鼠恰

買過隻

圖一果隻佢成日係到舔隻玻璃門，想要出黎玩，放佢出黎玩又亂咁跑
比佢玩完，放佢番屋企又想跑出黎。之後用快子夾佢輕輕夾佢番去跑圈。夾多幾次就乖乖地跑圈了

問鄰居

細個屋企養過倉鼠
又係偷走左 聽到奇怪聲先發覺走失
搵搵下發現佢爬左屋企神台最頂
爬到勁高

我以前果隻都成日偷走！
有一朝發現佢對門打開左天偷走左出黎
搵左陣都係搵唔到
又趕住番工所以就冇理到佢
點知突然之間佢系梳化底走番出黎
仲要專登踩過我對腳
抬頭望一望我 再繼續跑
真係好摟打

每間房門口放瓜子
收細咗個搜尋範圍先
要一直線放
就算佢經過都會撞走啦
但我建議係睇吓啲櫃底床下底
特別係啲陰暗位
用電筒照吓睇吓有冇發現

如果你未巢到佢 我會建議你問朋友借隻貓養幾日

細個喺樓下見到隻倉鼠跌左落街
成隻爆開左 我喊咗好耐
好大陰影 佢應該好痛
養寵物真係要小心

以前試過 之後阿媽拖地佢就出番黎

之前屋企隻倉鼠好有性格
走失過幾次，加強介備之後佢每隔一排唔知係咪太悶示意要走出去玩
後尾有次佢真係走左,唔理佢幾日玩厭左識返屋企
自此每個禮拜都放佢出嚟自由走動一次
佢自己玩厭左自然識返屋企

倉鼠真係好得意
利申養緊一隻細膽熊仔鼠

Bb 個陣真係好鬼死q 大個肥左個樣麻甩左

中上你，？一？， 但乛乛⼁時，。⼁。在是乙力 ⼁人 ，？。是 在 能。，2。10小 乙對、乙也出現中。 還 還乙。乙pa⼁2、85.。[img]圖片網址[/img]我。⼁⼁。中 。。。⼁還2
15625。 小時 也

揾個深嘅盤，放鼠鍾意食嘅時入去，然後加滑梯
叫屋企人個晚唔好咁多走動
btw行路小心踩到佢

你個隻好撚趣緻

我有朋友隻倉鼠凍死左

希望樓主快啲搵返隻倉鼠啦
諗返起第1隻養嘅倉鼠
我打開晒個籠蓋 個籠仲要有條梯比佢爬到好高
但佢都唔會走出嚟 真係好乖好乖

放啲膠袋喺地work架~ 一有膠袋聲即刻知道佢行過
不過十幾年前我鼠鼠試過唔見咗， 幾年之後要搬床，媽咪就見到有個白骨 喺張床隔離

但當時完全冇味，亦都搵過好多地方， 以為佢偷走出街， 原來一直喺屋企， 只不過已經變咗白骨

以前細個都試過唔見寵物
不過係龜
最後發現係鞋入面
唔知佢點入去...

師兄 試下用火攻啦

明知咁唔即刻唔帶佢睇醫生？
唔好話倉鼠平帶佢睇醫生咁貴白痴 你養得就預左要bear呢啲野 唔負責唔好養動物

搵我?

買個隻啦

我都試過閂唔好到門比佢出咗嚟 第二朝先見到 揾極都揾唔到佢 原來佢擒咗去隔離個籠到（隔離個籠係玻璃缸上面塊野有空隙比佢入）嗰晚應該同第二隻打完交嚟 好彩最後兩隻都無損傷 真係覺得自己好唔稱職

試下搵雪櫃底 梳化底 床下底
幾次走甩都係呢啲地方出現

係
啲未成年倉鼠好容易係啲鐵枝gap捐出黎走佬

呢隻養左兩年半老死左
好鬼八厭 乜都唔驚
走左去人地兔仔個籠訓

試過用另一隻倉鼠搵返

sor 忍唔住想讚佢好鬼死得意